大陸婆考黑警

聽講前2日收信，體能pass咗

愛國點解唔考公安

體能

佢肯用塊閪實上得好快

不用分那麼細

屌你老母, 一開先例, 以後都係呢d 人, 好撚嘔心

門檻低到弱智都做到

支那婆好撚狼死 一定亂咁拉 亂開槍

Up乜膠呀
本身已經係呢班人做緊啦

狗隻體能測試就係個笑話

你點睇的

呢D係新移民，挖野撈

依家連體能，乜柒都會隻眼開隻眼閉咁，因為太少人考

只要你唔係黃底 基本上就做得

咁又係呀，連考試作弊出貓都得嘅，咁新移民都得啦

多女人考反而係好事
最好係d貪靚，鐘意減肥嘅女人

其實黑警正正就係想呢班人入職

依家都有唔少啦
拎住香港身分證既大陸人

直接用紅包解決，聽日分分鐘出埋學堂

用閪解決

一早同班香港警察講,唔好以為效忠就會有回報
共產黨係講根正苗紅,以後高中低層嘅荀位,升職位,全部都係佢地嘅天下

全面入侵

人地符合要求 有身份證 有所需學歷
體能pass到 人地係正常咁考入去
點解要唔抵得
你考到一樣可以做 機會平等

狗仔 有人唔做揀做狗
唔講以為做狗好撚威咁
你夠唔夠依家周圍同人講 你做狗呀 屌你

有人唔做，做狗
正常人先唔會考入去囉